我失戀呀

把這份愛放入黑洞吧